Pusmetza Pedo kes erra kolnod ja omma tallo erra annab.
sis saiwa temma Obbessed erra müüdos
üts Obene müdi Tõnnisse Petrel 35 Rubla est ja teinne Wars Libba Petrel 26 Rubla 75 kopeku est mis temmal Moissa ja Magasiena wölla paelle erra arwatus ja jaes temma wel kui keik wõlg Rahha paelle arwata 30 R wölga, ja need kolm kümmend Rubla jaewad selle Wasze Perre Mehe paelle massa ja sawad temma kaette selle kaddono Perremehe naisse kaest üts Lehm ja kats Sigga.
